[終極有片公投]玩resident evil 7黎講，菅井友香定係達哥正d?

菅井友香：

達哥：

菅井友香
達哥

達哥

達哥啱啱玩完菅井友香玩果part

好笑到

十卜友香

跟阿婆尾同佢say hi

負評既有冇睇過友香bb玩先投架！

g

支持香港代表

Jeff哥贏

利申：推友香

邊個jeff呀

My name is JeFF

達哥睇完嬲到唔開台。

閹你啦！

屌 達哥咪jeff囉